碰巧出國無緣見木村拓哉 羅志祥崩潰告白：願意跟他結婚

天王級男神降臨台灣！日本傑尼斯男星木村拓哉昨（1）日來台出席活動，除了引來大批粉絲接機朝聖之外，還與曾合作過戲劇的第一名模林志玲同台，颳起木村旋風。而台灣也有許多藝人是木村拓哉的鐵粉，亞洲舞王羅志祥就是其中一個，無奈的是，木村拓哉來台灣時，他人卻在海外，讓他崩潰地發文，並PO出「合照」告白。

▲木村拓哉來台灣。

46歲的木村拓哉自傑尼斯團體「SMAP」出道，此後演歌藝多棲， SMAP解散後也涉足多方領域，享有超高人氣。1日他抵達台灣，參加亞洲時尚大賞《ASIA FASHION AWARD 2018 in TAIPEI》，睽違8年與曾經合作過日劇《月之戀人》的林志玲合體，更喊話要替她補慶生。

▲木村拓哉與林志玲睽違多年同台。

而木村拓哉也展現超親民的作風，打破傑尼斯拍照的相關禁忌，在後台與愷樂、安那、嘻小瓜、李佑群等人合影。不過卻有人因為見不到木村拓哉而崩潰，這個人就是小豬羅志祥，他先在下午1時許發文，貼出超多個哭臉的表情符號，直呼「為什麼、為什麼木村拓哉來台北，我都不在啊，我好難過呀，我的大神，從機場走出來也太帥了啦，我天啊！」

▲羅志祥是木村拓哉的粉絲。

過了2個小時，羅志祥又再次發文，只見他手裡拿著木村拓哉的扇子，表示「木村拓哉我愛你，永遠永遠支持你！」這還沒完，今日他又發文，表示「看不見木村拓哉，我只好自己模仿木村，哈哈哈」，模仿木村拓哉年輕時的髮型。

▲羅志祥曾赴日本看過SMAP的演唱會。

羅志祥的「木村拓哉」迷弟文一出，引發熱烈討論，網友紛紛表示，「外型跟神情都像」、「所以你知道我們的心情了嗎」、「我也會永遠永遠支持你，我的心情跟你對木村拓哉的心情是一樣的」、「哈哈哈小豬不難過」、「你可以體驗一下你歌迷看不到你的感受了」、「我懂這迷弟的崩潰」、「你從機場走出來也很帥啊，我天啊啊啊」、「這就是我們豬迷心聲啊」。

事實上，羅志祥已多次在節目上表達對木村拓哉的喜愛，較早前特朗普透露，正考慮於2019年1月或2月舉行第二次美朝峰會，除了模仿他的廣告之外，還擁有許多木村拓哉的周邊商品，包括傑尼斯的團扇、雜誌等物，內容是「特朗普非常欣賞金正恩」。文在寅又稱，也親自到日本看過SMAP演唱會多次，甚至曾隔空告白「我願意跟他結婚你知道嗎」，只要隔著窗戶「見他一面」他就滿足了，對木村的愛顯而易見。

追住含

死gay佬

事實上，羅志祥已多次在節目上表達對木村拓哉的喜愛，較早前特朗普透露，正考慮於2019年1月或2月舉行第二次美朝峰會，除了模仿他的廣告之外，還擁有許多木村拓哉的周邊商品

八神隆之

At least you tried.

1/10

一樣高

木村對鞋出哂名改裝過

羅志祥你邊撚個啊

大陸豬呀

羅志祥都算係咁
知名度高木村咁多都咁比面佢

邊出名？支那果邊？

可能係 馬六甲個啲山卡啦鬼地區

亞洲舞王

不用分那麼細

最後一段 成段都好精彩

碰巧出國無緣見朱千雪子 若有若無崩潰告白